點解咁多人情緒病都有另一半？

鍾意對方d 乜

會唔會係有左另一半先有情緒病？

我諗你應該諗下點解你冇情緒病都冇另一半 咁鳩失敗

香港地大撚把人有情緒病
無先唔正常

窮呀，屌你個閪

另一半有情緒病

因為佢哋敢愛敢恨

仲未有人解釋

因為佢地特別渴望被愛

情緒病嘅人一般都係孤獨撚，因為長期亂諗嘢加上屋企人覺得係包袱，所以未必個個都有適當嘅被愛。
因此這類人特別懂得怎樣愛及善待他人，有啲心思仲特別浪漫、真誠同專一。
除了樣子外，女仔都好buy呢一套。

點睇#7

見過一個真實case （非9up）
條友後來確診有多重人格＋精神分裂＋躁鬱，但佢病發初期因為個病而脫毒溝左條女，後來同條女講溝佢個人格消失左 話好憎佢跟住分左手，最後入左廠
我當初仲講笑話條女可能中意佢夠危險夠難以捉摸，點知

情緒病其實係都市高度發展很常見，有啲人認為智商高度發達再加上不良嘅家庭背景而產生，他們在工作上往往係工作狂，寧願OT都不願回家對住四面牆嘅病態族群。

基本上冇樣睇，但佢哋通常都係離群主義者，大多數都有專屬領域嘅強手，亞氏保加症係典型例子，由於佢哋往往比正常人集中，佢哋讀書時期方面會出現兩大落差，成績相當優異或成舊爛泥。

有精神病嘅偉人分別有張海迪、霍金、弗洛伊德、羅斯福、亞里士多德、詩人海子、崔永元。

多重人格＋精神分裂＋躁鬱

其實呢三樣嘢係一體，一般順序係先係躁鬱自傷、自傷過度、導致精神分裂，而結果就係多重人格。
聽講多重人格係DNA遺傳，多重人格所產生出來嘅人格有可能唔同性別、年輕、國藉和語言，思維模式當然唔同，甚至乎會影響生理（包括皮膚敏感之類）。

多重人格嘅人其實好慘。

呢個case好慘

又好似幾有道理